唔值得被原諒

做咗件好錯嘅事，自己犯賤，唔應該得到佢原諒。有時想搵佢但係驚煩到佢，就用咗個錯嘅方法嚟用我嘅時間。其實自己同人哋同大眾所認為嘅賤男冇咩分別，之前講到自己有幾好，但做錯咗就係做錯。

佢今次真係block咗我，成件事我知自己過咗火，但其實我想同你傾多啲偈。

盡情屌鳩我啦，希望連登巴絲睇清楚我係個點嘅人

你係個點概人

？

我諗同精神出軌嘅行為無異，但我知講咩都冇用自己犯賤

去佢屋企樓下等佢出嚟

對方係咪囡囡嚟

cls

吾值得原諒

佢唔鍾意人咁做佢呢刻唔會想見到我，我諗佢成個腦都係覺得我係個大仆街

咁你就唯有俾啲時間佢啦
逼得太緊有時唔係好事嚟

咁快又炒車

10/10

簡單啲講就係我喺個post同個女仔傾到1001，post主俾賤男中出即飛但係咁想搵返個男仔一齊，而我係咁叫個女仔唔好搵過個男仔，講咗幾日，仲要問人拎ig。雖然完咗冇搵佢又冇再傾，但知道自己其實同出軌冇分別，俾著我都會嬲到火屎，自己係賤男，同我屌鳩嗰個人渣其實無異

10/10
今次幾好笑

係呀，我知道我自己其實想搵我女朋友，但佢叫我俾空間佢，唔好成日圍住佢轉，就用咗個錯嘅方法。

係呀，快啲笑鳩呢個不切不扣嘅人渣，講就講到自己幾好，其實做啲嘢冇諗佢感受

可能佢都已經嬲到心灰意冷，早排先冷戰完佢實覺得我好厹

點解要咁厹 實好hurt

0/10

真呀，hurt咗佢就係hurt咗佢，唯有quit連登做我最後做嘅事，之後我會quit埋ig

馬丁哥肯同人講自己做錯已經好勇敢

勇敢又點，狗公一個，就算係都係一個勇敢嘅狗公？錯完一次又一次，冇嘢值得被原諒

你肯改過嘅話就唔係狗公 俾啲誠意同佢講你會改變

我都係一個做得好錯嘅人 但我冇膽同人講
你仲趕得切㗎

錯咗就係錯咗，肯改都係做錯，覺得錯就一早唔好咁做

bye all

你做嗰陣知道自己錯就唔會做啦你而家覺得錯就諗方法補救啦 del連登ac會幫到成件事咩 你係要諗點幫佢 唔係懲罰自己

我可以點補救，我補救唔到佢再點諗我，我知道自己真係好hurt佢，除咗馬丁，本身嘅我同一個厹又有咩分別

有時我想搵佢，但係又唔知佢係咪忙緊，我唔係真係想搵其他女仔

但係del左個ac都唔會幫到件事就算你想用呢樣野罰自己 都唔會改變到佢點諗你呢個人架
唯一可以做既就係比啲時間大家

好少事啫

唔小事，俾著我都會好嬲。唔識將心比己

比完時間，就算佢肯俾機會我，我都唔想再俾機會自己喺連登再接觸任何女性，佢有ac，有咩事咪用佢ac出post。就算佢唔肯俾機會我，我都唔駛再污染呢個ac

真係過分咗但都唔係挽回唔到既，你quit唔quit連登/ig同留唔留得住佢無關係

又或者咁講
del曬啲野黎做鴕鳥其實冇咩意義
我覺得呢件事發生 意味住大家溝通有啲問題
同埋與其唔比自己係ig fb 連登接觸其他女性
接觸到都唔去厹應該先係你女朋友想見到既改變

冇，如果佢肯俾機會嘅，我唔會想俾機會自己喺其他渠道識其他女仔

根本問人拎ig已經係厹行為，唔駛俾藉口自己，同埋就算我ig有冇搵人都好，我問人拎現實嘅溝通方式都係一個不爭嘅事實

讀書做嘢都會識到女仔，學下控制自己尊重另一半啦

俾佢知道你唔係以前咁
唔係對佢 係應該對自己嘅一個交代
如果你冇改變嘅話 就算去到下一個你都會重複犯錯
可能呢一刻你補救唔到 但等佢冇咁嬲嘅時候同佢解釋返可能得
總之唔好做一啲對呢件事無幫助嘅懲罰
趁你仲可以有機會同佢講嘢

咪就係自己唔識尊重佢

冇機會啦，block咗我，我都唔想喺佢其他未block我嘅渠道煩佢。我知道錯，我肯認先會出呢個post

啱呀 你問人拎現實嘅溝通方式係一個不爭嘅事實 件事亦都真係幾厹 所以要改既係呢樣
而唔係斬腳趾避沙蟲咁 係連登衰左就del連登
所以我覺得del social media唔係解決呢個問題既方法

係呀，個問題冇得話解唔解決，係佢肯唔肯原諒，我唯有盡一切方法唔俾自己喺未來有再錯嘅機會

搵佢啲朋友幫你同佢講？好過而家唔搵佢唔解釋遲啲你會更加後悔 信我

佢應該睇到呢個post，亦都唔想煩佢朋友，佢朋友只會覺得我係厹一個

我想同你講嘅係，del ac的確對你嚟講冇意思，但係至少我知道咁做係防止自己再錯多次，我知道自己做錯，我都唔想俾自己再同女仔溝通

做咩事呀你同佢

咁你做咩問人拎ig啊好想識佢？

見傾咗咁耐咪做個朋友，我知真係抵死冇諗住同人見面或者接觸

佢睇唔睇到都好
俾佢知道你有嘗試搵方法同佢解釋都係有誠意嘅表現
就算呢一刻係狗公 俾佢知道你以後唔會再係

冇，佢講過ex做過更仆街嘅嘢，之後原諒咗都冇哂信任我唔係諗住試佢底線，睇下自己幾仆街佢都肯原諒，我唔知佢仲會唔會想俾機會我，但至少我唔會想再俾機會自己喺網絡上同異性溝通

朋友啫...你本身個心態又唔係唔好

冇諗住同人鬥賤，贏咗又點，都係賤男一個，根本就唔應該問人拎ig做一啲令人誤會嘅嘢根本就係賤格

咁女朋友有咩講

問我仲有咩好解釋就block咗我，之後見我出post就unblock我send咗一大段嘢俾我，大概講話del乜del嘜對佢嚟講都係無意思，佢唔想我del咗佢。

我之前都有你呢個諗法
諗住唔再比機會自己喺網上（ig同wts)同異性溝通
因為覺得唔同異性講嘢咪唔會傷害到人
最後會發現有啲本來可以提供補救意見俾你嘅異性（真朋友）你都唔搵嘅話 咁就真係冇可能救得返
越係呢啲時候就越應該要同人傾
如果唔係會鑽牛角尖

呢一刻佢嬲你 係因為你做過嘅嘢
之後嬲你 可能係因為點解你唔嘗試返佢
Don’t make the mistake I made

唔想你del咩？

應該除咗佢unblock我就應該冇可能搵返佢我今次搞到咁，應該冇人救到我

唔想識人，我唔係想佢離開我，但我咁做，佢只會覺得我同佢識開嘅賤男冇分別

依家唔係unblock咗你咩珍惜呢次機會

之後send完block返

Sorry害左你

冇嘢，自己唔識點到即止

我知道你唔會想聽我講啲咩，但係我同佢ig冇講過嘢，只限喺個post講，講完就完咗。我都覺得自己好嘔心，我知道自己講一套做一套。

我知道我講咩你都會覺得係藉口，但事後冇再交流係真嘅，但你都唔會想再信我。我亦都del咗ig fd，del埋ig，亦冇留其他聯絡方法

其實我凌晨on whatsapp都係為咗睇我同你啲對話，就好似尋日咁，我覺得全日如果我唔搵你，你都唔會搵我咁，到我講完最後一句，你走咗去瞓我都唔知。我真係冇喺凌晨搵過任何人。。。

無論出自咩理由都好，都唔應該搵異性傾偈嚟zip時間，更加唔應該俾任何contact。我知道早排先同你鬧完交，我知你實覺得我一直呃你。但其實我係驚搵你，你會覺得我又圍住你轉先將時間擺喺個post度。我知道點都好咁做真係會令你好失望，其實我想搵嘅人係你。

有時隔咗幾個鐘我用啲親暱嘅稱呼叫你想打破沉默，但係見到你成日用返嗰個“吓”嘅sticker應我，我就又驚你覺得我煩，我都諗唔到咩原因你會原諒我，我都知自己犯賤

我唔想再令你失望，可唔可以判我守行為

咩叫繼續落去我已經唔知講咩好，我真係唔想冇咗佢，冇考慮到佢睇到個post嘅感受，一次不忠百次不用，我知我踩過咗佢條底線，我唔會再咁做㗎啦

我知呀，所以我寧願面對自己錯，先會講出嚟俾大家睇清楚我係個幾仆街嘅人。我知做錯咗就係做錯咗，解釋一百次一千次都係冇用，我今次真係打死無怨

我唔係想講到自己幾好，去令大家覺得我係個好男仔，我更願意面對自己嘅錯，大大聲同大家講等你哋鬧我

唉

一起身以為成件事發緊夢，衝出嚟開whatsapp睇下係咪真嘅

其實我自己都諗唔到咩理由你會原諒我俾咗就係俾咗，del app都冇用，希望你下一個唔會好似我咁失敗啦對唔住傷害到你

我知道雖然我成個post係咁講我最鍾意，我最想要同我一齊嘅係佢，但係turns out做嘅嘢反而係傷害緊佢。我就算去到最後一個reply就係講話我冇嘢要求，我想要嘅人就係我女朋友

我唔係真係想出軌，但係我知道咁做同出軌冇咩分別

我知道我自己講咗大話，但係個post1001之後我真係唔會同冇再搵佢，我知道我hurt到你好深，可唔可以俾次機會我，我唔會再咁做

喺1001之後我已經制止咗自己，之後就算有add咗ig，我都冇諗住搵個女仔，個女仔有冇新post我都冇再講嘢。佢可唔可以睇下

我知道傾咗十三日先嚟制止已經太遲，1001後兩日我完全冇再傾過，我由始至終都講明我只會鍾意佢佢啱啱同我講咗堆嘢，睇得出佢真係好hurt。早知如此何以當初

成個post我由頭到尾都強調我鍾意、我珍惜、我要求嘅係我女朋友，就係想等對方知道我唔會變心，亦都提自己唔會鍾意第二個，我知道傾咗十三日好過份，我知道俾ig會令你覺得我想溝人，但係去到尾我都講緊自己有女朋友。我知道講咗大話，錯得好過份，hurt得你好深，可唔可以俾多次機會我

同埋我喺就完嗰陣我都講咗好多次個post就完，個女仔都開始諗通，就冇我嘅事，其實我早幾日已經想抽身，我知如果我想抽身可以唔再回個post，但係我都想你知其實我都制止緊自己唔好咁做

其實我仲有講到明唔好dm我，我唔想女朋友誤會，我add佢ig真係唔係想同佢繼續傾偈

我指喺個post度，到最後真係冇再傾過

我檢討完，佢可唔可以俾次機會我，我唔想要下一個

block咗就算unblock都係會睇唔到，我唔想搞佢啲friend，希望佢仲會肯睇我呢個post我諗可以用時間證明到俾佢睇嘅係我真係冇諗住同個女仔發展啲咩，同埋我會keep住update呢個post，希望佢終有一日明白我其實真係唔想同佢分手，雖然佢冇講出分手兩隻字，但我見到佢話唔想再接觸我，其實都冇咩大分別啦，但我諗仲有一絲希望嘅係至少未講到嗰兩隻字

其實補牢係冇用，最緊要係點樣防止再發生，我知道你好睇重忠誠，我都知道自己違背咗諾言，最緊要個心係咪喺你度，同埋唔會再俾其他人分心。就算之前我點拒絕其他人都好，一次錯誤都係代表我係個唔可靠嘅人，我願意用時間嚟證明俾你睇其實我真係好鐘意你，唔係想出軌，希望你會俾個最後機會我，俾我用時間嚟俾你睇下我個心。

其實我今日連佢連登ac都完全封鎖，應該完全冇方法再接觸到。

明知會hurt到佢，點解仲要繼續咁做

我願意用以後嘅時間證明俾你睇我會改過，唔會想同任何女仔傾偈。

你又願唔願意睇我改變

我想講其實錯過一次就唔會俾自己再錯，我想你知道我會肯改，上次你嬲完，我主動問你係咪唔鍾意我鳩噏再講講笑咋，我知道你唔鍾意，我真係會唔再講，我唔係想辯護啲咩。如果你知道我唔鍾意，就唔會咁做啦，仲要傾咗咁多日”，我知道錯咗再改都已經錯咗，但係我都清楚自己有心改，唔會淨係改咁簡單，會出200%嘅心力去改變自己。

我唔想要下一個，我淨係想你喺我身邊，做到最好俾你睇

你覺得我成日唔記得你schedule，我同你dl個app mark低哂我同你嘅時間表。你唔鍾意我喺街撩人講嘢，我冇再亂咁r人吹水。可唔可以俾我改埋呢次

你覺得我喺度做show，但係我唔喺度講，你會唔會肯聽我解釋

我真係好愛你，我知道咁做好唔啱，我仲要有好多日俾自己停手，我都冇停到，我知你徹底對我失望，可唔可以俾個機會我守行為再犯你先直接同我分手啦，再犯就係抵死，我亦都唔會俾機會自己再犯，我知我應承咗你唔俾tg係違背諾言，我亦都冇俾藉口自己，但係我應承你其他嘢真係有做到，我唔係話想抵消啲咩咁話，但係可唔可以俾我改

我真係錯啦，我開呢個post唔係想擺上台講定點，我想承擔返起自己嘅錯，我願意將自己最大嘅污點講出嚟，我想俾你知我肯俾全世界嘅人睇到我真係想改。我知個錯好大，大到傷得你好深，但係可唔可以俾我用我淨低嘅日子彌補返，我唔想冇咗你

我想你知道我仲好愛你

我寧願你不停unblock我鬧我，我都唔想同你分手，我知道你愈鬧得愈勁，代表我做嘅錯愈傷害到你，我知道我講幾多句對唔住都係冇用，我知道傷你好深，今次我做得好錯好錯，希望你俾最後一次機會我，我個腦海入面都係你嬲到喊嘅樣。我都嬲自己幾一年半嘅信任毀於一旦，但可唔可以俾淨低嘅時間我，證明俾你睇其實我真係好愛你。

我知道自己嗰陣係幾咁不智，唔識諗你感受可唔可以俾我繼續拖你隻手。我知道你一日未同我講嗰兩個字，我都仲有希望你會肯原諒我多一次。我會好好把握最後呢次機會，可唔可以呀？

我應承過你但係做唔到，你覺得我滿口謊言，所有承諾都係大話嚟。我知道我破壞哂你對我嘅所有信任，我真係知道自己有幾錯啦。我亦都知未來應該要點做，可唔可以俾個機會我證明自己。我知你上個月已經俾過一次機會，我自己唔識珍惜，呢幾星期我做過嘅嘢去彌補俾我一手摧毀咗，我唔會再咁做㗎啦。我打呢啲嘢都係想你睇到我真係肯為你改

每次我做錯咗，我都唔會俾自己再錯多次，我知道明知件事係錯都仲要去做，係明知故犯，唔值得原諒。朝早你鬧我嘅嘢，我冇諗住點解釋，我個腦淨係得返對唔住三個字，我羞愧，我知道自己做咗年最錯嘅事，就算呢個post你一句都唔想應我都好，我都會繼續將我想講嘅嘢講俾你知，我知道我想傾嘅人唔係其他人，係你。我想你日日喺我身邊同我睇netflix一齊攬住講劇情，可唔可以返返去之前咁

你可能會講如果我係想同你傾，咁點解同人傾13日仲問人拎ig，我知道咁做係好錯，我知道我講咩都好你都係覺得我講嘢好嘔心，我可以del咗個ac佢，以後做隻cd rom，唔再用social media嚟換取返你丁點嘅信任，淨係想你知道我有誠意去改

我留低fb，無時無刻都驚你會block咗我，我驚你覺得我用fb去搵咩人，但係我又驚你會block埋我，到時我就知我自己真係完全收皮

諗起你每次發嬲個過程係愈嚟愈嚴重，我唔敢諗你之後會點，可唔可俾當係最後警告俾我去修補返段關係，我已經知再犯任何事嘅後果會係咩啦

早晨今日覆診小心啲啦

我知錯啦我以後唔會再亂咁同人傾偈同埋俾social media人我ig都已經冇玩，fb你想我唔用都得㗎可唔可以再信多我最後一次

連仔未del 你ac就係唔想你咁落去啊 人誰無過 過而能改 善莫大焉 知道自己錯咪唔好再犯囉

做錯咩事？

唔係叫明知故犯咩我唔想就咁冇咗佢，可唔可以俾多次機會我，點解明明我用不推文都會有人搵到

有個女仔俾人玩，我喺個post度叫佢唔好再返去個賤人身邊，傾咗13日，傾到1001，最衰係我問人拎ig本身諗住ig同tg唔同嘅係ig係用嚟做social media friend，但tg拎完只會用嚟聯絡用我知其實喺佢眼中冇咩大分別，我知我根本唔應該咁做我真係冇搵過對方㗎

你算唔算係狗公🤣

我指不推文呢個post都會有人搵得返

係啩但我全程都有提我女朋友，叫佢add咗ig都唔好dm我，唔想女朋友誤會，又係咁喺個post提話我會好好對我女朋友，點知做嘅行為就破壞哂佢對我嘅信任

咁你女朋友依家飛咗你未？

我都唔知，佢whatsapp早兩日都有unblock我再鬧我再block返，我feel到佢真係好傷心，佢仲係咁話覺得我好嘔心，講嘅所有嘢都係大話。我話我冇再接觸過對方，佢就話佢都唔會想再同我接觸係未講到分手兩隻字嘅，同埋fb都冇unfriend我

你好愛佢？女死女還在，下個會更可愛

曾經有人dm我問可唔可以做朋友，我都reject咗話有女朋友，我本身真係唔係諗住出軌但事實係做嘅嘢其實同出軌冇分別

係呀我當初無時無刻都想搵佢，佢覺得我chur，有時夜晚冇理我幾粒鐘我就好易唔開心之後發生啲事佢要冷靜，仲叫我唔好將我世界圍住佢轉，其實我都係好想關心佢、陪佢先無時無刻都想搵佢之後我咪諗下點令自己唔搵佢，就將時間放咗落個post度但我無時無刻都喺個post度提起佢，想分清楚條界線

我唔想要下個，我真係好鍾意佢我知做咗件咁錯嘅事佢一定好hurt好hurt，但係可唔可以俾多最後一次機會我證明俾你睇

錯過咗就係錯過咗

其實我真係完全封鎖咗佢，我個封鎖list幾千個五毛，冇可能再解封返我ig都del咗app，你應該睇到我好耐冇on，我真係冇諗住同人發展啲咩

你個心底係咪真係想同個女仔做frd先，定係已經諗過要同佢有進一步關係，如果純粹做frd嘅話真係唔駛咁內疚，起碼對得住自己先
經過呢次學正啲啦，以後驚女朋友誤會咪事先同佢交待清楚先，你咩都唔講又同人msg係人都會誤會啦
佢未unfriend 你可能就係等緊你一句sorry，

希望佢仲會肯俾機會我至少fb都仲未del我，未講出嗰兩隻字啩同一個錯我唔會再錯兩次㗎啦

其實唔係想做真正嘅朋友，淨係做下ig fd，我現實冇乜女仔朋友，我知道要保持適當距離我msg都係停留喺個post，佢unblock我whatsapp嗰陣我都有講對唔住，佢同咗我講三次冇用

咁真係冇用，節哀

真係冇機會咩？我知佢之前都有睇呢個post㗎。我諗佢一日未講分手，我諗仲係咪有機會

咁你慢慢等

我想等

其實平時有女仔搵我我都會同佢講聲，但係今次我知我同佢講實會覺得我想同第二個發展我先冇講

點解講咗佢會覺得你會想同個女仔發展先？

傾咗成13日咁多仲問人拎ig囉，仲諗住唔俾佢睇到，俾著我我都可能咁諗

我知道我呃咗佢，但係我真係冇同人喺ig傾偈，我知我最後都有add佢，但係我講到明一定唔可以dm，add嚟只係做social media friend，試問如果想同人發展又點會唔想同人傾偈約出街嗰啲呢如果我有心嘅，我就唔會keep住喺個post叫對方搵朋友出去玩，而唔係主動約人啦

我知道喺連登上我係用連登身份同人傾偈，但dm得就係用現實身份，我知道自己踩咗條界，但係我唔會俾自己行錯路

我知道同人傾偈真係唔啱，但我一直提自己提人哋我有女朋友，我唔會背叛佢嚟保持距離

你諗住唔比佢睇到已經唔係幾好啦，其實大大方方講出嚟咪仲好，你最後點同女朋友解釋番？定係就咁講咗句sorry算？

我解釋啲咩都係冇用，我真係搵唔到個合理理由同佢解釋，我知佢會唔鍾意，我冇諗佢感受我除咗say sorry，我諗唔到自己可以做到啲咩因為我知道佢真係好hurt好hurt

其實佢有時隔咗幾粒鐘都未必會搵我，我又驚佢會覺得我煩。就好似佢block我前一日，我講完啲嘢佢睇完，再隔個幾鐘走咗去瞓埋，我成晚係咁online想睇下佢係咪只係去咗睇股冇時間理我，之後我send返個sticker俾佢先confirm到佢真係瞓咗

我唔想佢覺得我個世界圍住佢轉，就錯誤將個寄託擺咗落個post度，但係我個腦知道我唔係為咗同第二個發展而嚟，先會不斷喺個post講自己女朋友。唔通我咁樣同佢講咩，俾著你係佢睇完我咁講又會點諗，都係會覺得嬲。我先至想唔俾佢睇到，或者我應該夜晚自己開個接龍post同自己玩算

我以後會生性㗎啦

自從嗰次佢叫我唔好將個世界圍住佢轉我就好驚佢覺得我煩，有時我主動搵佢，佢send返個“吓？”嘅sticker，我就不其然覺得佢覺得我又煩住佢，然後我平時就開始係咁睇佢眼神同情緒，有咩事佢好似唔滿意，我就主動問佢係咪唔鍾意我咁我知道佢鍾意食朱古力蛋糕，會專登走去買俾佢食，平時我自己都唔捨得買俾自己食佢肚餓開始想發脾氣，我就偷偷地叫foodpanda送到佢屋企，我不斷叫自己要做個好嘅男朋友，我真係真係好鍾意佢㗎

我可以喺呢度不斷嘗試同佢講嘢，我就係想你知道我唔係想同其他人傾偈，我可以自己喺度推到1001，將我想同你講嘅嘢講哂出嚟

有時睇到佢食自己專登買俾佢嘅嘢食真係會開心佢個朱古力蛋糕我試完一啖佢不多羹我食，我都同佢講唔要，係想留多啲俾佢食，見佢食個滿足樣真係好幸福

嗰陣時佢last seen係喺我send完last msg後個幾鐘

已經真係完啦

其實我仲係唔想放棄，我會keep住update呢個post，但係呢個post唔會再提起往事。因為我唔係想要你喊，我係想你知道我真係好愛你。當個post係我自己嘅日記定點都好，希望你會繼續做我嘅觀眾

final update:佢想做返朋友，我應該唔會再update呢個post。

即係睇av？

痴撚線 咁又叫岀軌
仲以為咩咁大事

你對條女有冇feel先？

自己追po啦 簡單啲講樓主諗住網上識朋友 但又收收埋埋咁 比佢女朋友友誤會咗佢出軌